[
  {
    "question": "Apakah kucing memakan ayam?",
    "choices": [
      "Tidak itu beracun bagi kucing",
      "Tidak kucing tidak suka ayam",
      "Iya kadang kucing memakan anak ayam",
      "Tidak kucing berteman dengan ayam"
    ],
    "answer": "Iya kadang kucing memakan anak ayam"
  },
  {
    "question": "Matahari adalah planet",
    "choices": [
      "iya matahari adalah sebuah planet besar",
      "Tidak matahari itu adalah mahluk hidup",
      "Iya matahari adalah sebuah planet biasa",
      "Tidak matahari adalah sebuah bintang"
    ],
    "answer": "Tidak matahari adalah sebuah bintang"
  },
  {
    "question": "Kucing suka tikus",
    "choices": [
      "True",
      "False"
    ],
    "answer": "True"
  },
  {
    "question": "sapi menykai rumput",
    "choices": [
      "ya sapi suka rumput dan memakanya",
      "tidak sapi tidak suka rumput",
      "ya kadang dia memakanya tapi dia tidak terlalu suka",
      "tidak bagi sapi rumput itu beracun"
    ],
    "answer": "ya sapi suka rumput dan memakanya"
  },
  {
    "question": "Di minecrat herobrine benar benar ada",
    "choices": [
      "True",
      "False"
    ],
    "answer": "True"
  },
  {
    "question": "Kura kura adalah amfibi",
    "choices": [
      "True",
      "False"
    ],
    "answer": "False"
  },
  {
    "question": "Minecraft adalah game buatan...",
    "choices": [
      "Notch",
      "Steve",
      "Jackblack",
      "Elon musk"
    ],
    "answer": "Notch"
  },
  {
    "question": "Domba adalah reptil",
    "choices": [
      "True",
      "False"
    ],
    "answer": "False"
  },
  {
    "question": "Ibu kota negara Australia adalah?",
    "choices": [
      "Canberra",
      "Sydney",
      "Melbourne",
      "Brisbane"
    ],
    "answer": "Canberra",
    "type": "custom"
  },
  {
    "question": "Ibukota Indonesia adalah Jakarta.",
    "choices": [
      "True",
      "False"
    ],
    "answer": "False",
    "type": "tf"
  },
  {
    "question": "Ayam suka makan cacing",
    "choices": [
      "True",
      "False"
    ],
    "answer": "True",
    "type": "tf"
  }
]